{
  "New transparent (R) address": "새 투명(R) 주소",
  "New private (Z) address": "새 비공개(Z) 주소",
  "Import private key": "개인키 가져오기",
  "Export private keys": "개인키 내보내기",
  "Balance": "잔액",
  "Confirmed": "확인됨",
  "Address": "주소",
  "ERROR": "오류",
  "Yes": "예",
  "No": "아니요",
  "Merge all mined coins here": "모든 채굴된 코인을 여기에 병합하기",
  "Merge all transparent address coins here": "모든 투명 주소 코인을 여기에 병합하기",
  "Merge all private address coins here": "모든 비공개 주소 코인을 여기에 병합하기",
  "Merge all coins here": "모든 코인을 여기에 병합하기",
  "Merging operation started, addresses will be frozen until done.": "병합 작업이 시작되면 완료될 때까지 주소가 고정됩니다.",
  "Unable to start merge operation": "병합 작업을 시작할 수 없음",
  "Show private key": "개인키 표시하기",
  "Add new address": "새 주소 추가",
  "Import private keys form file": "개인키 양식 파일 가져오기",
  "Export Resistance addresses private keys to a file": "Resistance 주소 개인키를 파일로 내보내기",
  "File name:": "파일명: ",
  "Keys files": "키 파일",
  "Private keys exported successfully": "개인키 내보내기가 성공적으로 완료됨",
  "Unable to export private keys": "개인키를 내보낼 수 없음",
  "Import Resistance addresses from private keys file": "개인키 파일에서 Resistance 주소 가져오기",
  "Private keys imported successfully": "개인키 가져오기가 성공적으로 완료됨",
  "Unable to import private keys": "개인키를 가져올 수 없음",
  "Merging": "병합",
  "My Addresses": "내 주소",
  "Are you sure want to merge all mined coins?": "모든 채굴된 코인을 병합할까요?",
  "Are you sure want to merge all transparent address coins?": "투명 주소 코인을 모두 병합할까요?",
  "Are you sure want to merge all private address coins?": "모든 개인키 주소 코인을 병합할까요?",
  "Are you sure want to merge all coins?": "모든 코인을 병합할까요?",
  "It may take several minutes to rescan the blockchain for transactions affecting the newly-added keys.": "새로 추가된 키에 영향이 발생하므로 거래에 대한 블록체인 재스캔에 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다.",
  "Connect Ledger": "Connect Ledger",
  "Connect and unlock your Ledger device": "Connect and unlock your Ledger device",
  "Navigate to the Resistance app on your device": "Navigate to the Resistance app on your device",
  "Transaction Fee: 0.0001": "Transaction Fee: 0.0001",
  "Please confirm transaction on Ledger": "Please confirm transaction on Ledger",
  "Send currency from Ledger Nano S": "Send currency from Ledger Nano S",
  "Destination address": "대상 주소",
  "From address": "보낸 사람 주소",
  "Amount": "양",
  "Available balance": "사용 가능한 잔액",
  "Send": "보내다",
  "Transaction sent": "거래가 전송되었습니다",
  "Your account balance will update once the blockchain has confirmed the transaction": "블록 체인이 거래를 확인하면 계정 잔액이 업데이트됩니다",
  "View details": "세부 정보보기",
  "Send RES from Ledger": "원장에게 RES 보내기",
  "Please make sure destination address and amount are valid.": "목적지 주소와 금액이 유효한지 확인하십시오.",
  "N/A": "N/A",
  "Address {{address}} created successfully": "{{address}} 주소가 성공적으로 생성되었습니다",
  "Error getting the address list": "Error getting the address list",
  "Private key imported successfully": "Private key imported successfully",
  "Unable to import private key": "Unable to import private key",
  "Recipient address": "Recipient address",
  "Private key": "Private key",
  "Import": "Import"
}
